現有 spec 想換 2070s

Intel I7-6700

MSI GTX1070 ARM.8GOC ARMOR

GIGA. B150-HD3

8GB DDR4-2133 KLEVV x2

ANTEC TPC450W 80Gold ATX

除左1070 > 2070 其他有冇要一齊換

火牛囉 450W好似唔夠

用就用到，但唔知頂得幾耐

上 550 W? 想知 老母版洗唔洗換

唔使
上夠650啦

火牛最好買大一點，老母版換=換埋CPU?

睇你換咩板
咁岩比你搵到塊支援6代既板咪唔洗換

淨係換 2070S + 650W 牛 + 換兩條 16GB RAM？

你有咩特別需求要去到32GB ram?
一般打機2條8GB行雙通道就夠用

無呀, 咁試下淨係 牛 + 2070S 先

你玩4k 60定2k 144?

你打機既話我建議你RAM個Mhz上埋2666以上好wo
不過要換埋版,揀個支持6代版咪唔洗換U
如果唔係玩4K不如升2060super啦 性價比高好多
不過450W真係唔夠
落高登做緊PROMOTE既650W GOLD 全模組先$570
不過重要問題係樓主你想洗幾多錢先

b150最多食到2133...
咁當然買定高頻唔洗遲d又要買多轉

邊隻650 金牛全模 $570

買多條8gb ram

b150如果用7代cpu就食到2400(好似係)

2K 144

直上2080s好過 2070s 行2k 144性價比好低
你仲要換埋牛 先上到2070s

2070s 邊玩到2k 144

低頻u 低頻ram邊玩到144
結論成部換

玩lol咪得

lol連顯示卡都唔駛換

2133 會唔會浪費左張卡

144會
4k 60唔會

樓主用得6500 應該個mon 都仲係60 ga